丙朗就好咁快可以放假mode 小花仲要踢埋歐聯

丙朗今年要拎o既聯賽都已經拎哂
咁快開始放假mode佢就好
唔知諗住去邊個山區搵兒童做慈善

上幾年美斯咪又係咁
黎緊幾年到返牙朗係咁

仲爭緊神射

上兩年呢個時候美斯仲有杯賽要爭睇清楚d先

美斯對上一次雞胸已經係幾多年前

係咩 一齊去啦其實

係咪仲有季軍戰 加油

Ching

美斯係咪有咩事趕住放假？

準備國王杯唔得?

國王杯重要d

大慈善家讓4球

美斯決賽出到

Wow

以為美斯要踢決賽

美斯提早放暑假？

推撚到啲柒頭花迷唔敢上連登